民陣818大遊行

民陣記招講818大遊行
真心覺得要再做一次好多好多好多人嘅大遊行
民陣終於出手
好希望前線，和理非，左膠，非建制嘅人全部都一齊參與
近期嘅運動基礎係200萬人都無回應
我地真係好需要再有一個好實際嘅畫面話俾人知
成個運動有好多民意基礎
希望大家完左遊行就返屋企或者集會
總之目標係集人
之後要煲大件事
希望嗰日大家唔會以暴力升級行動
因為好多家庭有大有細好想出嚟支持
會怕升級行動令老人家小朋友受傷唔出嚟
目標清晰集人
目標清晰集人
目標清晰集人
核爆我都唔會割蓆
光復香港，時代革命

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

自推十次

3球

斷你十連

push

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

香港人assemble!!!

818

推

721 811

要人要人

Push

Must go
721 811

要好L多人

仲有幾日, 要文宣進場呀

用住呢張先

推

係林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
係林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵

除左佢仲有黑警

721 811

五大訴求
缺一不可

聚人

有無共識係不升級先？

要聚好多好多好多人

依家就係好需要共識
如果唔係啲老人家同父母小朋友唔敢出嚟

818會出

民陣一向唔主張升級

#818 大家出黎
支持示威者
長期置頂
文宣

612 721 811

一齊出發

我哋818真係好需要唔升級嘅遊行
其實發夢咁多次真係好多爸爸媽媽老人家支持我哋
佢哋通常都唔會係前線
要佢哋出嚟就其中一個方法就係和平集會示威

深表認同 政府玩輿論戰玩分化 我地要玩得更高
林奠話宜家首先要反暴力 言則即系唔暴力就乜都得啦？
社會上又有一大批所謂中立人士系長期立於不敗之地 話自己「你地和平地反政府我絕對支持 但次次臨尾就會出事 宜家仲要周街反火 又掉磚 又衝擊 總之暴力就唔啱啦」
呢班人系好無知 但真系佔好大部份人
既然系咁 我覺得當順應民意又好 做場戲都好
搞多一次和平遊行 而且仲要和平到尾
好希望勇武肯妥協一次 唔留唔衝 真系遊行完就散
我知兄弟爬山 但今次可唔可以各派都行同一條路上山

可能會覺得咁講好癲 但認真諗諗系有理據架
如果今次我地假意配合 真系黎多鑊200萬人和平示威
仲要到終點都無任何衝突發生的話 林奠仲有咩藉口唔回應？
甚至可以綁架埋果班懶中立既反暴力既民意(因為你要既野 我已經俾左你啦)
其實咁做係可以逼林奠面對同回應
再做任何事就變得出師有名
就當係唯一一次+俾最後一次機會

遊行期間繼續表達5大訴求缺一不可
仲要將呢2個幾月我地手上儲埋既彈藥做多啲文宣show出黎

但前題係 勇武既手足忍一次

推，818 見

好同意

818 大遊行推

Push Hong Kongers assemble！

pish

五大訴求 缺一不可

推爆你

Assemble !

唔該勇武818行完唔好再留係到，到我地回合啦

行完散！

係大家嘅回合
希望勇武可以收返一日做和理非

我地配合左你地成個月，今次唔該配合返我地

你岩，我講錯

希望大家真係有共識，818和理非